有冇玩緊CMB嘅巴絲（137）齊心抗疫

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。
=========================
3
1

留名

我喺度
大家係咪忙緊出pool呢

睇黎150我都未出到

呢排周圍都係靜～
大家都無咩心機

如果而家先安排緊應該已fail左

而家先137，最近個post推進得慢，仲有時間嘅！！

12點

我目標係開到200既時候出到

我1158改preference高度
原來改唔切

屌 頭先碌兩碌 喺cmb見到中學唔太妥我嘅同學個妹like左我 tinder都撞過幾次 感覺好尷尬

個人覺得玩得app直接少少都冇所謂 唔好冇禮貌應該ok 我都係照問佢有冇拍拖/A幾咁

通常冤家最後都會一齊，CCTVB情節

冤家係指佢同佢中學同學？

格劍

好多時佢唔妥你，都係因為佢鍾意你
年少青春嘅時候都係咁

起左雞皮 btw我想問discover果版係咪每日會update一次 我見chat但冇得X

*我見得chat但冇得X禁走佢

Like back然後問，你知唔知你阿哥暗戀我？

又三角關係，兩兄妹爭同一個男人

有一個幾好傾，然後佢想轉場。我問佢有冇tg, 佢話冇但可以wechat / WhatsApps / ig。 見到WeChat 即刻灰左，跟住就冇下文

頂

wechat

都好ar，起碼有一個。岩唔岩傾？

其實我profile都寫明要黃絲，有WeChat 但冇tg,幾好傾都冇用。今日仲有個寫No political matters involved既人like我

佢重要冇tg 但有WeChat

留名。
十四號與我同行嘅有幾多呢！
我希望係零！

點知得一個。唔緊要啦，你有一個傾緊都唔會好失望啦

冇tg 呢8個月黎訓著左?

我都想

我地推慢啲就一就巴打

十分正確

好灰，其實同佢幾好傾。我以後一開始就問五大訴求下一句係乜唔想再浪費心機時間

我唔會再咁傻豬，照match其他人。傾到計都唔代表有得發展既

可以開場白玩接龍答唔到就bye

已經好慢好慢，好多人冇上水

多餘 你公司要你有wechat
同你平時同朋友用wechat傾計兩個概念黎

咁女神你上多啲水囉

你女神已經長期啊水面啦...

好似要 當年買咗個spare phone 同大陸客玩
只用wifi

傾完又唔一定岩 傾到計代表係有心搵人而大家過到表面客觀條件姐

如果2樣都有，我試者都過到自己條底線掛

點解咁難玩

咁都冇咩意思啦 藍/中立嘅都係會扮黃

又唔係買件衫咁簡單
男女朋友隨時陪你一世
揀擇都好正常

距離200仲有好漫長嘅日子，希望你快過可愛巴

寧願揀嘅過程耐啲，揀啱咗，咁以後就唔洗再經歷

但我一過14號就del app冇心機再玩

兩日

愈早見愈好，之前玩過tinder最快兩星期內見

一黎就約出黎又有啲急

兩日都好快

Agree
之前cmb識左兩個人
斷斷續續傾左個幾月都無約
黎緊都應該唔會約住
無咁chur，我反而有心慢慢傾
祝大家情人節有著落！

但係你目標唔係傾計

感覺一係跌入fd zone 一係對方突然消失

agger 拖咁耐唔知為乜 出到黎3分鐘都知有冇發展空間

所以無疾而終既可能性好大
Btw 最近無玩

3分鐘會唔會太快

唔係目標為本 見完知唔係自己鐘意果type幾靚都最盡朋友嫁喇

都唔係嘅 如果係現實黎講應該唔會要求話要到有心動先叫鐘意
但講真玩app大家都可以揀 個眼界咪會比較高 個個都會想出到黎一眼係心動/岩眼緣

好丫 咁咪好易投入段感情 好事黎

唔岩 咁咪算 有幾閒
你都唔會逼到自己鐘意一個人嫁啦

易投入都係兩睇啦
如果對方唔係咁諗都要同步返個步伐

即係一見到對方就心心眼
然後相處過程又好夾？

依個真，見咗好多個，電話溝通幾好都好，頭幾分鐘就知想唔想發展落去

我又未至於第一次見已經心動
但會知自己想唔想同呢個人繼續相處落去

心動完都要睇個日個情況點既
可能一開口傾唔岩咀形都會

真 八婆格/太恨仔嘅都唔掂

你唔係佢鐘意果type

方便囉

0

無玩成年 今朝又download 返嚟玩過

Match左2個，開頭傾還可以。之後發現唔岩我。其實個app有冇黃絲正常人。一係就唔出聲

漁翁撒網囉

有㗎我有遇過，一齊鬧都好爽，但被fade out咗

有禮貌掛

sip時間應該會覆密啲 講真一句起兩句止點攝 攝30秒咁呀

Say the following to your significant other: Last night I sent an angel to look over you while you were sleeping but it came back early! also I asked why? It said that angels do not watch over other angels

係囉 由佢搵過個啦

我都試過，講錯又冇得delete

有機喎
恭喜先

但係冇用
一嚟就話自己做marketing
換whatsapp

一講冇tg，真係接受唔到。幾岩幾好傾都冇用

你好ar~

大家好

秒秒好

Sales先多錢

嘩hello

你真係好好心機啊，我通常都係碌返上去睇就算，不過我應該冇你咁多計傾哈哈

出到黎 大家都係黃嘅 所以比較短時間就熟左 然後日日同我講佢同其他仔嘅事
大佬我係唔介意同你傾吓閒計但唔好咁恨仔啦頂 過左排頂唔順呢啲女就block左

冇試過 lm睇結果

中加號

yeah you know me ah

我太醒

玩嚟玩去都無咩match
match到又搵唔到咩嘢講/人地唔回

女仔一定大把人同時傾緊

開心

We are here

唔好做先搵果個 等人開頭 已經篩走一堆對自己冇咩興趣嘅人

我應該有7成都係咁

其實主動定唔主動先好?

你好得閒冇野做/見到個好岩嘅咪主動吓
我自己就唔鐘意mon住個app所以從來都係有人hi先覆

應該係聖經故事黎 乜依家已經出埋男朋友version

有興趣既話我會開口先同主動啲，覺得衝咗再算

無啦啦點解一身傷 拍左拖然後比人hurt?

同感 熱面貼冷屁股

我都唔會架 但係會睇返notification
但係個app真係好廢

唔係啊，被已讀到遍體鱗傷
未見過真人

... 如果你控制唔到個期望 不如都係唔好主動搵

我覺得唔郁係唔會有結果 起碼自己真係試過
但係主動完被已讀又會覺得自己傻瓜

上帝，對唔住

唔緊嘅 比心機好快會遇到

儲左幾日豆like 你 快啲like back 啦
我係咪唔應該咁上心

我已經玩到冇癮on hold咗

可能突然遇到個更岩傾既人呢。

都係架。可能一直好岩傾以為好快出pool。點知第二日match到個更好既就可以fade out

agger 傾一兩個星期見一兩次 得罪講句普通朋友都未講得上 expect咁多做乜鬼

成日都係咁 係咪9like

上水

難巴同九巴係一pair.. 好似係

Hellooooooooo

好耐無見

唔係
我同女神就係一pair

係度係度

我同佢唔係好熟嫁咋

上水～

好出名喎佢地街知巷聞啊

唔係啦 唔好誤導人地

一步巴，你最近點ar

成功棄app
開始慢慢fade out了

步巴要畢業喇?

個app畢業 唔想再哂時間去識人

點解啊?

[member]係會令人覺得佢餘情未了嘅...[/membed]

咁又唔係 反而有呢啲諗法先會令個女仔冇安全感

呢啲唔好咩 去馬啦

你咁會好傷

岩岩都見到個幾合眼緣既女仔 不過冇豆like

傾完即刻冷卻曬

試吓

等睇pass驗證

佢搵倒隻馬

尼個當然

怕肥已經好少飲

排隊睇結果

唔好送花

從來唔送花

送花一係送去office
成日拎住好麻煩 唔係個個女鍾意

我覺得拍咗先送好d

早呀大家

早ar~唔知今日會唔會又聽到你地好消息呢

半年後

聽日會擇名
算唔算好消息

可能要架
睇你信唔信對方
覺得值唔值得等

聽日準時報到

home office 之後我無咗日子嘅概念，唔記得聽日幾號，係好事嚟嘅

歡迎加入一唔出街就進入無日無天既世界

聽日可以一齊圍爐

我已準備開138
title係明天今日我們連登再見

手殘打錯
應該係
明年今日我們連登再見

我唔想明年今日又要係度見

已出pool既cmb巴絲分享區

搵唔到 幫你唔到

你試下set個高度extreme啲會易搵啲 pw技巧

哩度好多都係小朋友黎

21好難玩啦
好少咁細個既女仔玩

25/26既女仔active過21/22既女仔好多好多

My friend Paul likes Filipino girls. He always joins social gatherings of Filipino maids in central.

真係嫁 我都21

細個先好

新手上水

我覺得會 約15/16感覺上好啲

有

聽日都係番黎擇名算

又係0

say the following to your significant other: all I want for Christmas is you. you melt me faster than a snowflake.

玩左一星期啫，又唔算耐。好多玩幾個月都冇乜match

唔上水 我根本唔知到情人節

聽日facebook ig 會有好多post提你

絲打你好，個app識點玩
點樣先會有match架

玩app比著你都揀擇啲

我想問男仔係CMB chatroom 會唔會知個女仔睇左msg未？
同埋課左金既user會唔會睇到個女仔幾時入過個app?

擺上黎幫你

post咗pw再教你?
post完應該就有match架喇
btw 巴打幾多歲啊?

Pw好似係3X17X9
開左兩日都無match到
係咪壞左啊

你個野應該冇壞喎
壞既係你個人

笑左 點解咁講
btw 個pw應該有好多人都中

幾多歲先叫大人？

有無人課過金?

買豆之類

你冇放相但你課左金?

都唔算嘅 係願者上釣呢種玩法比較少見姐

咁你profile一定好吸引

。。右上角

真嫁
你講到我好似吹水咁

我玩左咁耐都冇約過出街
相反呢到好多高手約人好勁

可能我太毒L所以一直都無人吼
連絲打都睇穿我個人壞左
睇嚟我都唔使玩番去煮麵食算

係呀大佬 佢咪寫住xxx beans囉

有豆嘅圖案嫁

另外一個交友app勁多人話自己靚/中上

heymandi.......

其實 如果個樣正正常常 但覺得自己above average 係好事定壞事

咩黎睇錯左hi auntie

如果係咁諗 但四圍同人講應該係壞事
如果淨係自己咁諗應該有助提升自信

我係下下樣

肥婆集中營 唔好掂

咁唔玩了
當我無講過

我沉左係池底

咪又係浸親～～

無啲咁既事
高質絲打

咁不如轉個strategy
有幾柒影幾柒 出到黎見到就算係中中都會加唔少

女神，只有一個

夠fit著咩都好睇啦

但其實app黎講得兩種男人 7分以上同7分以下
如果5~6分嘅 扮3~4分都應該唔太影響

新黎報到，lm學嘢

絲打加油，最好的喺前面等緊你

Hi~新手。我都係，一齊學嘢ar

唔怪得我浮起，脂肪多

gel頭加難墊可以多7cm

自信的人是最美的

留低傾計傾到214啦

214一定係度 揮定手！！

同意

就係度識
好多巴打

Hello 頹廢絲

係 可以慢慢識
咁細個

搵我 221801
但我係21歲

讀邊間u?

收到大佬

me 181~182 actually

被excluded..

why not both?

這些機會
我呢d中年毒L

聽講係？

我地呢啲孤苦伶仃

搞到我都想放pw添

事實係

放吧放吧

come on!

人人親近我 無人爭奪我 無人關懷是誰大平賣親和

放啦。等你

天都不愛我 立心孤立我

冇期望冇失望。純粹有樣嘢玩下咁

想睇

好欣賞有啲user，臨完chatroom前會同你講聲，自己其實係已有target，好有交帶！！！

留低pw先

側田是光頭的 不要聽

死啦唔識加密

好坦白
可以咁坦誠相對
唔簡單

有無咩招親要求？

oh 有貓果個

quote完句野 跟住依行野拉到最右個鎖

男定女，有請

[member]
有個傾左三個月先出黎
但係我覺得出到黎又沒話好尷尬既感覺
有啲身體接觸佢又沒刻意避 （唔係特登抽水果type）
見完面過左幾日又好似變番之前咁晚晚傾whatsapp
但諗緊第二次面見面應唔應該表白［member]

同你一樣

你係咪太上心係咁match 係咁傾
咁樣好快玩厭

引哂啲絲打出嚟

絲打上水，咁你仲唔share pw?

唔係要等聽日12點既咩

Search 過。搵唔到

多謝指教 果然P牌仔咩都唔識

你要求高啫

高質到唔敢like

搵唔到ar

今晚突然推得快咗

我係絲

竟然係咁我已經好耐無睇人pw
退左休

張相係行山時影既，黑色衫

因為有我

退左休無幫人睇pw啫
忙其他嘢

戰況激烈

係啊 頭幾個係對方like你
後幾個係system suggested

我唔會出現架

Match 到會有chat box出現

Cd rom 睇咗30個post又話你知咩

我決定陪大家過單身懲人節

女仔嘅話⋯⋯ 係

我本身較錯咗
多50% 人like
較返啱後
由140 變返70

推得好快

我係家翁

他說笑也一個人笑